msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Simplified Chinese 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-17 23:40+0200\n"
"Last-Translator: Val Argunov <byte@qsp.org>\n"
"Language-Team: English <nporep@mail.ru>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid "&About...\tCtrl-H"
msgstr "&关于…\tCtrl-H"

msgid "&Actions\tCtrl-2"
msgstr "&动作\tCtrl-2"

msgid "&Always use selected font size"
msgstr "&总是使用选定的字体大小"

msgid "&Captions\tCtrl-5"
msgstr "&标题\tCtrl-5"

msgid "&Colors"
msgstr "&颜色"

msgid "&Font"
msgstr "&字体"

msgid "&Game"
msgstr "&游戏"

msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

msgid "&Hotkeys for actions\tCtrl-6"
msgstr "&动作的热键\tCtrl-6"

msgid "&Input area\tCtrl-4"
msgstr "&输入区域\tCtrl-4"

msgid "&Objects\tCtrl-1"
msgstr "&对象\tCtrl-1"

msgid "&Open game...\tAlt-O"
msgstr "&打开游戏…\tAlt-O"

msgid "&Open saved game...\tCtrl-O"
msgstr "&打开已保存的游戏…\tCtrl-O"

msgid "&Quest"
msgstr "&任务"

msgid "&Quicksave\tCtrl-S"
msgstr "&快速保存\tCtrl-S"

msgid "&Quit\tAlt-X"
msgstr "&退出\tAlt-X"

msgid "&Restart game\tAlt-N"
msgstr "&重新开始游戏\tAlt-N"

msgid "&Save game..."
msgstr "&保存游戏…"

msgid "&Settings"
msgstr "&设置"

msgid "&Show / Hide"
msgstr "&显示 / 隐藏"

msgid "20%\tAlt-2"
msgstr "20%\tAlt-2"

msgid "40%\tAlt-3"
msgstr "40%\tAlt-3"

msgid "60%\tAlt-4"
msgstr "60%\tAlt-4"

msgid "80%\tAlt-5"
msgstr "80%\tAlt-5"

msgid "A&dditional desc\tCtrl-3"
msgstr "&附加描述\tCtrl-3"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Additional desc"
msgstr "附加描述"

msgid "Bracket not found!"
msgstr "未找到括号！"

msgid "Can't add action!"
msgstr "无法添加动作！"

msgid "Can't include file!"
msgstr "无法添加文件！"

msgid "Can't add menu item!"
msgstr "无法添加菜单项！"

msgid "Can't add object!"
msgstr "无法添加对象！"

msgid "Can't load file!"
msgstr "无法加载文件！"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Code not found!"
msgstr "未找到代码！"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Internal error!"
msgstr "内部错误！"

msgid "Division by zero!"
msgstr "除以零！"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "File not found!"
msgstr "文件未找到！"

msgid "Game not loaded!"
msgstr "游戏未加载！"

msgid "Incorrect arguments count!"
msgstr "参数数量不正确！"

msgid "Incorrect variable name!"
msgstr "变量名不正确！"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Initial volume\tAlt-6"
msgstr "初始音量\tAlt-6"

msgid "Input area"
msgstr "输入区域"

msgid "Input data"
msgstr "输入数据"

msgid "Label not found!"
msgstr "未找到标签！"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid ""
"Line %d: %s\n"
"Code: %d\n"
"Desc: %s"
msgstr ""
"行 %d：%s\n"
"代码：%d\n"
"描述：%s"

msgid "Location not found!"
msgstr "未找到位置！"

msgid ""
"Location: %s\n"
"Area: %s\n"
"Line %d: %s\n"
"Code: %d\n"
"Desc: %s"
msgstr ""
"位置：%s\n"
"区域：%s\n"
"行 %d：%s\n"
"代码：%d\n"
"描述：%s"

msgid "Loop condition not found!"
msgstr "未找到循环条件！"

msgid "No sound\tAlt-1"
msgstr "无声音\tAlt-1"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Objects"
msgstr "对象"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "QSP games (*.qsp;*.gam)|*.qsp;*.gam"
msgstr "QSP游戏 (.qsp;.gam)|.qsp;.gam"

msgid "Quote not found!"
msgstr "未找到引用！"

msgid "Regular expression error!"
msgstr "正则表达式错误！"

msgid "Saved game files (*.sav)|*.sav"
msgstr "已保存的游戏文件 (.sav)|.sav"

msgid "Select &background color...\tAlt-B"
msgstr "选择 &背景颜色…\tAlt-B"

msgid "Select &font...\tAlt-F"
msgstr "选择&字体…\tAlt-F"

msgid "Select &language...\tAlt-L"
msgstr "选择 &语言…\tAlt-L"

msgid "Select background color"
msgstr "选择背景颜色"

msgid "Select file to save"
msgstr "选择要保存的文件"

msgid "Select font"
msgstr "选择字体"

msgid "Select font &color...\tAlt-C"
msgstr "选择字体 &颜色…\tAlt-C"

msgid "Select font color"
msgstr "选择字体颜色"

msgid "Select game file"
msgstr "选择游戏文件"

msgid "Select l&inks color...\tAlt-I"
msgstr "选择 &链接颜色…\tAlt-I"

msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

msgid "Select links color"
msgstr "选择链接颜色"

msgid "Select saved game file"
msgstr "选择已保存的游戏文件"

msgid "Token [:] not found!"
msgstr "未找到符号 [:]！"

msgid "Sound &volume"
msgstr "声音 &音量"

msgid "Maximum location call depth exceeded!"
msgstr "已超出位置调用的最大深度！"

msgid "Syntax error!"
msgstr "语法错误！"

msgid "Expression too complex!"
msgstr "表达式过于复杂！"

msgid "Too many variables!"
msgstr "变量过多！"

msgid "Type mismatch!"
msgstr "类型不匹配！"

msgid "Unknown action!"
msgstr "未知动作！"

msgid "Unknown error!"
msgstr "未知错误！"

msgid ""
"Engine version: %s\n"
"Engine compiled: %s\n"
"GUI compiled: %s"
msgstr ""
"版本：%s \n"
"引擎编译时间：%s\n"
"GUI编译时间：%s"

msgid "Window / Fullscreen &mode\tAlt-Enter"
msgstr "窗口 / 全屏 &模式\tAlt-Enter"

msgid "Token [end] not found!"
msgstr "未找到 [结束]"

msgid "on action"
msgstr "执行动作时"

msgid "on visit"
msgstr "访问时"

msgid "Update available"
msgstr "有可用更新"

msgid "Your app is already up to date."
msgstr "您的应用已是最新版本。"

msgid "Can't check the latest version!"
msgstr "无法检查最新版本！"

msgid "A new version (%s) is available!"
msgstr "有新版本（%s）可用！"

msgid "Click here to download the update"
msgstr "点击此处下载更新"

msgid "Release notes:"
msgstr "更新说明："

msgid "Get the latest version"
msgstr "获取最新版本"

msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgid "Check for latest version"
msgstr "检查最新版本"

msgid "Check for updates on startup"
msgstr "启动时检查更新"
